有冇巴打覺得蔡少芬仲係咁正

頭先睇完老表 40幾都仲好正

好想扣佢五十分

快撚啲捧紅佢添呀！

宣萱正d

依家個髮型好似阿婆

你對Ada唔好咩

支那人

街市八婆款